有無巴絲有聽9d music

岩岩係youtube見到，有無巴絲一齊討論下

唔聽都唔知原來已經去到16d，本人耳仔未夠靈，暫時未聽得出16d同9d既分別有無巴絲導賞下

咁都有負皮理性討論可以嗎？

Push

連登無人聽音樂？

push